% written by Takechi Kohei
%Sommerfeld expansion
\documentclass[a4j]{jarticle}
%\begin{preamble}
	%パッケージの宣言
	\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb}
	\usepackage[dvips]{graphicx}
        \usepackage[dvips]{psfrag}

	%ライプニッツの微分記号のd(ローマン体のd)
	\newcommand{\rd}[0]{{\rm d}}
	%ライプニッツの微分記号
	\newcommand{\fd}[2]{\displaystyle \frac{{\rm d} #1}{{\rm d} #2}}
	%ライプニッツの微分記号(n階)
	\newcommand{\fdn}[3]{\displaystyle \frac{{\rm d} ^{#3} #1}{{\rm d} #2 ^{#3}}}
	%ライプニッツの微分記号(偏微分)
	\newcommand{\fpd}[2]{\displaystyle \frac{\partial #1}{\partial #2}}
	%ライプニッツの微分記号(偏微分 n階)
	\newcommand{\fpdn}[3]{\displaystyle \frac{\partial ^{#3} #1}{\partial #2 ^{#3}}}

	%括弧
	\newcommand{\lr}[1]{\left( #1 \right)}
	
	%中括弧 curly 
	\newcommand{\clr}[1]{\left\{ #1 \right\}}
	
	%大括弧 square
	\newcommand{\slr}[1]{\left[ #1 \right]}

	% (\ref{eqn.foo})式
	\newcommand{\eqn}[1]{(\ref{eqn.#1})式}
	
	\newcommand{\intp}[1]{\int_{0}^{\infty} {\rm d} #1}

	%文書のメタ情報
	\title{理想Bose気体の比熱とMellin変換}
	\author{TAKECHI Kohei\thanks{https://bitbucket.org/takechi}}
        \date{平成19年2月1日}

%\end{preamble}
\begin{document}
	\maketitle

	\input{Ideal_Bose_gas.tex}
	\input{Mellin_transformation_section.tex}
	\input{Specific_heat.tex}
	\newpage
	\input{reference.tex}
\end{document}